美國在台協會臉書貼文 挺台加入世衛大會

翻攝美國在台協會臉書

美國在台協會今在臉書貼文，力挺台灣加入世界衛生大會，貼文引述美國國務院東亞暨太平洋事務局（EAP）的推特發文，內容寫道：「台灣在預防新冠肺炎傳播方面居世界領導地位，美國與台灣皆期盼與全球國家分享 #台灣模式。台灣在全球衛生領域扮演要角，應恢復台灣在世界衛生大會的觀察員身分。」

美國國務院已在3日發新聞稿稱，美台官員上月31日舉行視訊論壇，討論台灣對抗疫情的台灣模式，會議也談及台灣恢復世衛大會觀察員的努力。（國際中心／綜合外電報導）

邱騰華出嚟未

push

一齊退出，另立國際衛生組織好過啦

篩走晒啲奶共國